% Modelo Original a partir do template do trabalho do Aluno Tiago Augusto Gomes da Costa
% Prof Orientador Dr. Flávio Garcia Pereira
% 22/08/2019



\documentclass[12pt, openright, oneside, a4paper, english, french, spanish, brazil]{abntex2}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{lmodern}			% Usa a fonte Latin Modern			
\usepackage[T1]{fontenc}		% Selecao de codigos de fonte.
\usepackage[utf8]{inputenc}		% Codificacao do documento (conversão automática dos acentos)
\usepackage{lastpage}			% Usado pela Ficha catalográfica
\usepackage{indentfirst}		% Indenta o primeiro parágrafo de cada seção.
\usepackage{color,soul}			% Controle das cores
\usepackage{graphicx}			% Inclusão de gráficos
\usepackage{microtype} 			% para melhorias de justificação
\usepackage{amsmath}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{subfig}
\usepackage{gensymb}

\usepackage{float}

\usepackage{pdfpages}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{amsfonts}

\usepackage{listings}           % Python Code
\usepackage{newfloat,tocloft}
\usepackage{caption}
\usepackage{enumitem}
\setlist{leftmargin=5.5mm}
\usepackage[explicit,nobottomtitles*]{titlesec}

\usepackage[brazilian,hyperpageref]{backref}	 % Páginas com as citações na bibl
\usepackage[alf, bibjustif]{abntex2cite}	% Citações padrão ABNT

% Formatação de Página
\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{
 a4paper,
 left=30mm,
 top=30mm,
 bottom=20mm,
 right=20mm
}

% Formatação de Fonte
\renewcommand{\rmdefault}{phv} % Arial
\renewcommand{\sfdefault}{phv} % Arial

%% Formatação de Capítulo
\titleformat{\chapter}
  {\normalfont\normalsize\bfseries}{\thechapter \quad \MakeUppercase{#1}}{.5em}{\vspace{.5ex}}
  \titlespacing*{\chapter}      
    {0pt}{0pt}{12pt}
    
% Formatação de Seção
\titleformat{\section}
  {\normalfont\normalsize}{\thesection \quad #1}{.5em}{\vspace{.5ex}}

% Formatação de Subseção
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\normalsize}{\thesubsection \quad #1}{.5em}{\vspace{.5ex}}  

% Numeração
\makeevenfoot{plain}{}{}{\thepage}
\makeoddfoot{plain}{}{}{\thepage}

% Parágrafo
\setlength{\parskip}{1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

 % Início do TCC
\titulo{Reconhecimento de Gesto via Processamento de Imagem}
\autor{Tiago Augusto Duque Gomes da Costa}
\data{2019} %deixar apenas o ano
\local{Serra -- ES}
\orientador{Prof. Dr. Flávio Garcia Pereira}
%\orientador[Orientadora:]{Prof\textsuperscript{a}. Dr\textsuperscript{a}. Nome da Orientadora}
%\coorientador{Prof. Dr. Nome do Coorientador}
%\coorientador[Coorientadora:]{Prof\textsuperscript{a}. Dr\textsuperscript{a}. Nome da Coorientadora}
\renewcommand{\backrefpagesname}{Citado na(s) página(s):~}

\begin{document}

\include{Elementos_Pretextuais/capaDissertacao}

\newpage

\include{Elementos_Pretextuais/folharostoDissertacao}
\include{Elementos_Pretextuais/fichaCatalografica}

\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}                % arabic numbers <-----------------(style 1,2,...)
\pagestyle{empty}

\include{Elementos_Pretextuais/folhaAprovacao}
\include{Elementos_Pretextuais/declaracaoAutor}
%\include{Elementos_Pretextuais/dedicatoria}
%\include{Elementos_Pretextuais/agradecimentos}
%\include{Elementos_Pretextuais/epigrafe}

\include{Elementos_Pretextuais/resumo}
\include{Elementos_Pretextuais/abstract}

%\listoftables
%\newpage

\listoffigures
\newpage

\tableofcontents

\graphicspath{{Figuras/}}

\pagestyle{plain}

%\setcounter{page}{13} %Ajustar esse número de acordo com a numeração da sua página

\include{Cap1_Introducao/introducao}
\include{Cap2_Revisao_Teorica/RevTeorica}
\include{Cap3_Desenvolvimento/Desenvolvimento}
\include{Cap4_Experimentos_Realizados/Experimentos}
\include{Cap5_Conclusao/Conclusao}

\include{referencias}



\end{document}
